4chan有人咁睇選舉，solomon都rt咗

有啲料到喎

其實合理 肺炎期間拎個政權黎做等同自殺

睇完都唔明，即刻點

啫係biden既leak係比biden輸既落台階

特登想輸

Leak 到條J都比全世界睇晒wow

其實睇佢地啲反應 好明顯睇得出邊個想贏邊個想輸
一個一日幾場rallies 一個幾條tweets
不過如果每日幾tweets都贏到 都係天意黎

三手轉貼？
下次link個source啦

拜登就算想輸都唔需要係自己身上潑屎的。。。。

所以講得出都on9
我都可以講到上屆希魔選係陪跑添

4年前都有一個人想贏，一個人想輸
結果個想輸果個贏左
世事巧妙地相似，
如果真係照佢所講

民主黨有主流媒體加持
好多年之前已經打好晒關係
咁佢仲會唔會出twitter?

1.假設啫
2.可能真係好驚贏到，加上數據上拜登真係會贏

即係如果贏既話
拜登都只係稻草人
一上位就可能會俾後生取代

如果輸既, hunter leak呢件事將會變成拜登既下台階
因為唔可以用特朗首操縱選舉做藉口
DNC會不停標籤呢個leak係不道德
因為呢件事所以拜登先會輸
將會用呢件事繼續係呢四年攻擊特朗首既人格
繼續煽動仇恨

上次真係有個人諗住陪跑，點知贏左

拜登係俾人推上去
唔想贏唔奇
但唔信會癲到自爆

我都希望係咁

我近來開始有種感覺, 就係所謂的網路世界其實係吹大左. 少數人多左講野, 好容易變成大多數. twitter好似變成現實咁

有個講法好好, 話除左民調, 所有野都指住阿侵贏緊. 聽落好奇怪, 但越諗越覺得係我地呢代人剛好在網路剛剛全世界大流行果幾年, 身在其中而被誤導左

喂屌
連登仔D英文係咪差到咁
邊句講hunters leak係拜登自己放出黎
又係邊句講DNC其實一直肺炎期間唔想拎個政權黎做
痴撚線

Samson Option
即係攬炒
臨死前將敵方不得好死
佢覺得會選舉後不斷用呢個leak嚟攻擊個選舉本身

無人話係拜登自己放出黎
講緊將錯就錯

屌
民主黨今次選舉既funding差唔多係共和黨既三倍
點解你地會話民主黨會唔想贏

拜登係俾人推上去
唔想贏唔奇
同埋佢落台之後2017已經係大陸四圍cap水
可能都無心機從政
搵銀安享晚年

輸打贏要

頭幾日d媒體滅晒聲

民主黨一定想贏
牽涉得太多利益
同埋佢哋好撚憎侵

lm

612就黎冇錢啦

本身出得佢都係預左輸
廢事出D新星選輸做臭個朵

可以係民主黨爆出黎

咁咪又係用返2016果招

喺江湖行走咁多年，邊可能冇痛腳吖
問題係有冇人爆出來

邊個

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

想當年我都咁諗
但我而家睇返轉頭唔覺得係咁

唔好睇少侵侵hater, 最尾一定拉到好緊

唔想贏但媒體又排山倒海幫拜登造勢

biden攞晒貪返黎的錢賭trump嬴
win win situation

trump 不嬲冇諗住嬴

Biden Condom

當你講緊果個層面既政治既時候, 露條J出黎可能已經係best option

係唔肯應輸，乜鳩都可以賴哂落個仔條J度

我一早覺得民主黨係夾硬推一個上去
我就唔撚信美國有人鍾意一個78歲又冇乜魅力既老人
投比Sleepy Joe只係唔鍾意Trump
或者無得揀
但我唔認為民主黨想輸

個陣笑鳩佢
點知原來其實plan緊4年大計

我都係咁諗
我地呢個世代就係靠網絡拉近關係 靠網絡認識世界
當傳媒有agenda setting 決定佢想你睇既內容 同樣地 依附住社交平台既公司亦有agenda setting既能力 推薦佢想你參與既野 久而久之 我地靠網絡睇既野自然會愈黎愈單一 取向愈黎愈一致 我地呢個世代既人就反而愈黎愈脫節離地 就算係網絡上有班人同自己取態一致 都代表唔哂成個社會既意見

好似Trump咁
成個網絡都屌佢屌到佢爆炸 十個reply tweets 九個都係笑鳩佢屌鳩佢 但去到重大事件 佢啲tweets 既反應又係調轉哂 去到現實環境 根本就同網絡世界情況完全相反

或者以往冇網絡既時代 先可以真係反映民意
或者要唔好咁involve網絡 先可以減少被誤導

咪撚on9啦，選得就點會唔想贏？

4chan識講同連登仔講差唔多

民主黨想贏
但Biden本人贏唔贏到根本wfc
輸咗仲可以賴曬佢到
就係咁簡單

如果係咁點解要facebook twitter censor新聞同言論?
點解主流媒體唔報呢單野?
點解頭幾日搵FBI同媒體屈係俄羅斯操縱放料?

唔排除拜登係無咩鬥心
但民主黨一定係想贏
用哂可以動用既所有勢力去保拜登
民調 名人 報紙 big tech
同時曝露哂佢操縱到幾多野

只係輸既機會愈來愈大
唔想成個黨同主流媒體既名譽陪葬
要保持距離

The DNC lost hard in 2016. Instead of retooling and reinventing themselves (which is what Trump did to the GOP against their wishes), they held onto the Clinton formula like a security blanket, rubbing the geni lamp one more time. They wouldn't risk taking a gamble on a truly progressive plan. There was TOO MUCH money at stake. They've been trying to recoup that money sunk in getting Hilldawg elected (against the young democrat movement) in 2016.

垃鳩圾，而家重要推個失智老人出嚟受罪

將計就計係有可能既，不過自爆就無乜可能。
如果司法部真係做野拜登個仔係有坐監既機會，Trump之前都有打開口牌話Dems的人要坐監，無行動應該都仲係FBI呢的機構入面有Dems勢力既人壓case。

Trump點會唔想贏反而當時係成個團隊都打定輸數得侵自己一個堅持會成最大贏家

係黨唔想執政
燈就變犧牲品

咁不如推Sanders
贏面大d

#50

我諗佢應該講緊當選後嗰張圖

我估民主黨主流派就係唔想sanders跑出，所以先搵biden出番嚟 ?

拜登條老油條撈咗政壇咁多年，
佢開記招話唔想做總統都冇人信啦，
同埋一個敗仗藉口係唔重要，敗者為寇，
依家一日未開票都未知輸贏，
根本冇可能會肯投降棄選

如果係民主黨自己洩密咁反而解釋到點解侵冇乜追擊拜登（辯論上佢其實都冇乜點講，反而主動話民主黨又一定用俄羅斯做藉口所以講都費事）

They hate sanders

係, 但同時亦因為網路暫時一來係無王管, 即係間公司例如twitter大哂, 佢故意比反侵D留言上左去, 咪產生呢種感覺囉

法院過去ban左, 唔比阿侵佢block人, 即係你一定要睇埋佢下面留言點攻擊佢, 話係言論自由喎

但今日twitter做到出哂面, 左ban又block, 又唔見班狗官出黎做野? 其實美國法庭一樣好多仆街

講遠左, 今次大選我有種感覺, 侵會大贏. 可能我係樂觀左, 但令我咁諗唔係因為我信佢, 而係我其實唔信網路同民調

4chan 條友係咪白痴
單嘢燒到全個民主黨爛哂
就算係左膠呢班弱智都唔會咁換啦

諗起黑鏡有一集首相屌豬

有睇開佢啲書都知佢不嬲對國家政策，發展方向，國家危機都好有想法
佢點會冇諗過自己當選

我比較信係中共內鬥 流出啲黑材料想佢輸
單嘢唔止係拜登 甚至奧巴馬都有關係
處理唔好有機會影響成個民主黨陣營

醜聞呀
唔係黑材料

原文意見好似唔係
「即係如果贏既話
拜登都只係稻草人
一上位就可能會俾後生取代」

唔知係佢寫得差定我理解力唔夠

我睇咗幾次之後，覺得佢意思係拜登喺初選嘅角色係練手，本身係想後生參選人上位(Pete Buttigieg?)
點知後尾俾拜登反超前，贏哂初選，唯有俾佢焗上，再搭個unpopular pick賀錦麗，齊齊做炮灰（好似輸一次總統對政治生涯打擊好大？)

可能當時已經開始擔心俾deep state暗殺

用裸照挑戰自己成個民主黨
我都睇自己政黨唔順眼
玩幼幼 要借人地對手打殘自己政黨

佢唔想，但個黨想呢

又有啲道理，Biden 真係廢到唔明點解佢可以贏到民主黨初選

sander 唔係deep state 嘅人

I hope you are right!

畀人踢爆衰嘢就老屈特朗普同普京有瓜葛

或者美國政治精英唔會傻到話咁快畀你將美國轉化成社會主義國家

Ivanka

登迷：我都蠃夠咯 今次俾你地蠃

Biden有地位+名氣，唔推佢唔得（商界/tech精英唔鍾意Sanders）
佢78歲，理論上民主黨應該有真正人選
咁Biden任內喺適當時候就會以健康理由退落嚟，真正既人選直接取而代之

但係橫睇掂睇賀錦麗都冇咩總統feel

個意思係，當佢地知道用哂啲西招贏唔到，
就用呢個嚟做下台階，嚟解釋點解侵侵贏

Once they realized they simply cannot win despite media / tech collusion and ballot tampering, this is the final poison pill that really has no impact on Biden's campaign but will be used as an excuse why Trump won.

喺Twitter 鬧Trump 嘅來來去去都係嗰一百個人以内，like 嗰啲鬧Trump嘅留言又係來來去去都係得幾萬人，但你就會永遠喺Trump下面嘅留言入面不斷見到對佢負面嘅批評

正如美國宜家八成媒體都係左媒，又係不斷見到對佢Trump負面嘅批評，反而對拜登醜聞就明顯避重就輕，但掌握呢八成媒體輿論嘅決策團隊極其量可能都係得幾百人

所以一直都係由極小數人控制住影響力極大嘅輿論走向，而呢極小數人就係扯線公仔拜登背後嘅deep state 利益集團

贏到先講啦
我地民主黨throw game你都贏唔到啦

唔講咁多 拍定手先
拜登必勝

咁講法joe係唔係故意講錯野，想自己輸

On9，biden自爆到全家坐監？

佢條大J 怕咩露呀

咁快出定嚟消毒

Trump贏硬，請留意以下幾項數據分析
1. Trump依家係fb、twitter、ig嘅like同follower數目
2. 拜金依家係fb、twitter、ig嘅like同follower數目
3. Trump/hillary係2016年總統大選前一日fb、twitter、ig嘅like同follower數目

咪係，佢想做好耐就真，
只係當時好多人未夠了解佢

係 你呢個意思先係佢原意

淨睇Twitter 打手都收曬皮

This should be Trump vs Bernie. The DNC didn't want that because then the debates might veer off into dangerous territory, like the Federal Reserve and Wall St corruption, issues that both candidates might agree on.

條J都唔知幾多人睇過啦
又唔係強姦班女，都有可能朋友一早開心SHARE
吸毒個朵臭過玩女、出軌，雖然佢兩樣都有
唔係咩大明星，好快會唔記得，推個仔出嚟又可以講到唔關自己事

trump:意料之內 無需鼓掌

鬼佬露J好平常

認真，想贏點會推個老嘢出嚟
9成美國人都係喺兩舊屎揀個總統
仲有肺炎經濟咁差，兩個都唔係有能力LEAD到美國，太多HATERS同網軍，唔好話LEAD住全世界打中共

咁你又唔好咁兒戲

黑婆喺美國本身唔受歡迎
總之推兩個唔受歡迎嘅人都唔知背後有咩CONSPIRACY

嗱，有時啲野又真係講彩數
Super tuesday 係三月三號
個時肺炎係美國完全冇事
因為要 Sanders 輸，super tuesday 之前幾日就叫晒所有自由派既人退選，挖爛左臉，之前都已經叫唔到其他人上

唔會

換個角度去睇啦，先唔理今次邊個贏，而四年之後又有大選，共和黨有咩嘢人可以推出嚟，基本上已經知道，而且開始做準備；4年前希婆以為自己必勝加做足8年，之後兩院失利，先令民主黨跟本冇人可以推。

心諗：嚟緊大鳩穫，真係要幫手做抵你班賣國賊/左膠

過渡期中概過渡期

Trump係過渡性總統
而Biden係過渡期中概過渡性總統
寓言biden 政權必然係比english 更差概政權，dnc面對概處境比dpp更難更危險

武肺之下
邊個執政邊個死
GOP就話洗濕左個頭
DNC邊會想衝入去

話就話GOP同Trump要為疫情負責
但推低左Trump，dnc又係咪搞得掂
佢地心知肚明

呢d陰謀論同習種捉棋一樣咁on99

公子獻頭

傳媒控制係有pattern：

如果潑足四年汙水（仲要動員埋mass media + 科技公司 + BLM呢喲理論上獨立於政黨嘅組織）
Trump都係連任
其實都反映選民已經越來越接受deep state論
之後DEM推一個年青嘅候選人, 係咪就可以說服到選民相信個候選人係清流(?
（我覺得deep state冇被人順藤摸瓜起晒出來已經偷笑

訓喺度都贏》拜登至選舉日 不會再有親身拉票 不會再有記者答問

但上面話Jewish 撐侵

咁D民調機構收得皮喎
死咁多人都無關係

笑撚左

公你贏
字又你贏

曝露狂

入咗file你唔係以為敗選就可以無咗件事下話

唔係，出證據既未必係登本人
我覺得佢係著緊國王的新衣
身邊所有人都同佢講，得架啦我地會抬你試去，你訓係度都嬴
其實要講番，揀拜登呢樣係陰差陽錯
因為初選係二三月進行，個時侵搞到經濟好同支那又簽左大 deal 股市又新高，連任食菜咁食

而因為參選總統嘅機會只有一個， 所以好多相對年輕嘅候選人都唔出場，留 2024 ，結果就變 sanders vs biden

會唔會民主黨內部放料

Twitter屌侵嘅人多到傻 但上佢ig一轉 全部都係supportive comment 真係好奇怪

當有Jews話會幫你
你就應該準備防範佢
情況同支那人一樣

funding 多3倍
但係d rally 規模細到嘔
咁d 錢去晒邊
唔係貪得咁緊要掛
所以侵侵話佢corrupt ?

Hunter: I am going to beat Joe Biden

民主黨當初推拜登出嚟做稻草人，幫佢地啲年輕侯選人鋪路入選舉。依家已經預視到拜登會輸，所以就爆啲醜聞出嚟攬炒個選舉。

彭斯真係好有眼光
2016 應該冇人想拍檔侵侵
唯獨佢辭左參議員, 拍侵侵選
輸左就參議員都冇得做
佢都算all in

果張相講到而家連登仔ff能力真係好屈

你幾歲？依家先知網路靠老吹？連登咪係咁

咁即係侵個反應=唔洗睇，一早就知贏撚硬

我都唔明點解一個認真既表情可以比人屈佢唔想贏，係咪成功當選總統個刻一定要笑到四萬咁口呢

仲有fb

應該係Glass Ceiling 嗰招

可能fake news, polls 班人都要唔少錢
不過fake 到賭盤，買trump贏應該幾好分

上次唔係陪跑
只不過係public 都當左佢係笑話, 完全無視/睇唔出 佢既策略

係共和黨初選續,好有策略咁續個打低
呢條片有講

而家佢係咁先啦
喺監倉過晚年

公就我贏，字就你輸
陰謀論其實同god works in mysterious ways 一樣，點吹都得。

讀萬卷書不如行萬里路
其實都係噉
網絡世界已經同書一樣，同現實脫節。

都唔明民主黨會搵奧巴馬時代嘅敗登選，係得嘅希拉里都選到啦

我唔理 拜登必勝

佢有幾多把柄可以比人推上去選

⋯

Samson =聖經舊約點個參孫，俾人捉到插盲埋，最後推冧大柱，同屋內敵人攬炒

第一集

公子獻J

唔單止J
家族淫亂關係
仲要扯埋佩洛西同奧巴馬

首相屌豬既故事
好似係國際關係都成日拎黎教

可以教d咩

我都唔知

咁其實hunter 係咪食左幻幻？？？
如果係呢個下台階都好貴

民主黨想贏，好簡單，叫戈爾復出選多次，名氣，少黑材料已經屈機

好肉酸 知可能贏唔到就扮自爆

4chan 係乜水

Lm